[銀行撚入] 台資銀行係黃？

(朋友無ac代po)

是咁的，依間仆街銀行系「三罷」交通癱瘓時已經上過一次報, 鞭屍Link:
"香港中信銀傳堅持到班惹議 遭質疑「不顧員工死活」"

屌你老味今次武漢肺炎，依間公司再現出其搵錢大過天的真面目，當HSBC, 中銀，渣打等都有在家工作嘅安排，依間行只有以下措施敷衍員工，當員工係地底泥：

1. 將兩個office既員工打散，有d人去中環翻工，有d人去九龍灣翻工，佢聲稱咁安排的話是但一邊office有同事感染，另一個office 都可以繼續運作。
咁如果原本中環office既人中左肺炎，14日潛伏期內去左九龍灣，咪將d病毒帶左過去囉屌！

2. 兩個上班時段: 12點-4點 & 10點-6點，聲稱咁安排可以避過peak hour.
我想問下番10至六更有乜撚野分別？我咪一樣係翻工放工同人迫車！！

3. 公司附近四季有2個武漢人確診，係中環番工既同事已經好撚驚，仲要聽講有同事發燒多日，期間有番翻過工！ 但公司都係闊佬懶理。加上IFC 有幾間支那公司，平安，北京銀行，民生銀行，真係遲早大爆發冚家產。

話哂都係台資銀行，點解要咁對香港人？
仲敢大大聲標榜自己係

有冇手足都share 下你地公司啲仆街野圍下爐？

台資

幫推!!

南洋呢邊都借個位

哇有咩用？ 冇得Work from home?

推

推!!!!

我都有朋友做呢間, 內容係堅....推到番台灣

中信唔係大陸咩?

去過支那既人咪有囉，其他人咪日日搵命博，銀行搵錢大過天，政府公務員條命 就矜貴d，home office到9號在家避難

推 冇人性

佢有冇同你呻

中國信託你叫你朋友直接port返台灣啦
佢哋會理 呢間行做野算公正

好多人都唔知呢間野系台資，我一開頭都唔知，系我朋友講我先知

tvb其中一個大股東係王雪紅添，
台資黃?你攪笑咩。

屌爆，膠層根本為扮有做野，為做而做d濕9 政策

我個frd都係呢間喎巴打

你個frd仲有冇d咩share

勿相認

無呀，要早番，要早訓

咩年代咁落後唔係個個同事都有得Home Office. Btw, 香港好多Bank都有同樣問題，救得一間得一間。香港人唔係奴隸

Work from home？食得咩？垃圾公司話資源上做唔到

你講緊中國信託銀行香港分行，定係中信銀行國際呀？

好明顯樓上誤會咗你講緊中信銀行國際喎
真係台灣個間中國信托銀行喺香港得一間分行
周圍都有分行嗰間係中信銀行國際，中信係指中信集團，100%支那，同台灣中國信托銀行一啲關係都冇

Google咗呢間野家族係國民黨的 條底褲就黃

Btw建議樓主forward俾台灣報紙啦，竟然上次都已經上咗報，有新聞價值

中國信托銀行香港分行

個名好fake

貴？
Work from home好多都係出面搵vendor 整連埋個App㗎喎，付出最多嘅只係錢

所有銀行都係pk黎

銀行有客data唔係咁易做到work at home就算你點 vpn vdi dpl 點都有risk。分a b site 係岩。但應該就分好d人就唔好2邊走。另外佢返工時間咁怪 10-6都明，但另一班人12-4 做4個鐘

有fd係入面做 啲高層勁仆街唔當員工係人
求其出個email叫人帶口罩勤洗手就算

又有下午茶食
小恩小惠，垃圾

一班做8-4
另一班做10-6

台灣同支那大把公司名都撞到七彩

首先員工有Code of conduct，外洩customer data外洩就犯法。第二，咁多間foreign bank, even BOC 咁多個員工都有得work at home, 個risk應該control 到先俾用吧？所以我諗呢間嘢嘅IT security應該差啲呢間Bank台灣大唔大㗎？

分site係幾好，但首要條件係可以assign staff去唔同國家嘅Site做嘢先降低到奶嘢分險囉，間bank將員工assign去四周圍都社區爆發嘅市區，又唔係離島嗰啲與世無爭嘅地方，香港度度都人多車多，邊度安全過喺屋企做嘢先？呢個contingency plan 有Bug嘅

支持推上報！
間野成日當正自己台灣匯豐咁，人地匯豐晨早work at home啦
等到香港有人死先話BCP
傻的嗎

最可笑係佢系台灣最賺錢銀行，係依家非常時期整vpn/remote access比員工嘅錢就唔肯花

雖然員工500個，如果對比香港中小企,派口罩減工時的確算係咁.

可惜唔係呢.台灣黎講算龍頭級數啦. 仲拿 We are family做logo？

可能有同事確診都唔會宣佈work from home

藍撚到仆街

你覺得有確診會話你知咩

幫手推

肥上瘦下

唔會咁仆街掛

你呢間咪算好囉 屌我做緊間台資行照常返9-6
莫講話wfh 連避開peak hour都冇啊！
台資全撚部都係垃圾

呢間嘢好撚孤寒出唔起錢

明明好有錢，搵搵埋埋，高層袋哂

咁既時勢都無得wfh好仆街

中資下話

CITIC 定CTBC 阿
講清楚先啦

係，好撚仆街

講緊既係:
中國信托銀行
香港分行

兩間都衰，都係冇home Office, 迫香港人返工送死㗎喇！你哋要小心，保重

中央冷氣爆起上嚟就玩撚完

又推到上台灣蘋果出新聞

武漢肺炎疫情全球蔓延，各地傳出疫情確診案例，為避免擴大傳染，政府多呼籲企業彈性安排員工上班，不過今（5）卻傳出，中國信託銀行香港分行不管員工死活，要求打散員工，增加感染風險；且有另名公司員工向《蘋果新聞網》爆料，公司拒絕提供員工在家工作方案，要求員工照常上下班。

對此，中信金表示，已開始縮短工時並實行彈性工時。

有網友在香港社群網站「連登討論區」發布訊息，表示於武漢肺炎疫情期間，中國信託銀行香港分行疑再次實施「不顧員工死活」的措施，要求臨時將部分於九龍灣辦公室，及中環辦公室的員工對調，聲稱為分散風險，但網友卻認為，如果原本中環辦公室員工感染肺炎，14日潛伏期內調至九龍灣，會將病毒跨區傳播，實為增加風險。

對此，中信金表示，為避免員工於人流密集時間上下班，及減低病毒感染風險，於2020年2月5日起，已開始縮短工時並實行彈性工時，分為時段A：上午8時至下午4時，或是時段B：上午10時至下午6時，為預防單一人員感染對整個部門造成集中影響，目前亦評估將人員拆分至，香港IFC與九龍灣分行兩異地辦公地點。

此外，中信金進一步表示，針對春節期間赴陸探親旅遊同仁，提供於返港後起算14日曆日之額外防疫假；並自1月29日起暫停赴陸出差活動；且符合特定條件之部份同仁亦得適用Work from Home（在家工作）。（齊瑞甄／台北報導）

好撚不安

且符合特定條件之部份同仁亦得適用Work from Home（在家工作）
那有？？咪講大話欺騙傳媒大眾啦！！

講係咁講 實際上就係無人符合條件
全世界照返

中信銀行國際先係大陸

之前仲爭啲入咗去做，好彩

早一兩個禮拜仲有人介紹我入去

嘩

哇

台商都係仆街到乜咁嫁喎，唔好以為台商好

刻薄都算

仲要誤導傳媒有安排homeoffice，個d係因為翻過大陸要14日隔離，絕大部份人要翻工

係，希望有手足再推多次

推！
無良僱主

好多師奶廢老係度做。仲有好多未來廢老。
緊係沒人推post。

朋友話其他台資銀行都係咁，
2個office d 人打亂，到時邊度有咩事都仲可以運作到。
講真一邊office係海港城，一邊係中港城
點都死嫁啦on99

返工搵命搏

其實彈性工時幾爽 返少45分鐘

好多順民，無人反抗

你估真係準時走到咩